［區議員入］係時候諗吓，係咪聯署要求政府將所有外來支那人檢疫

應該所有攞住本支那passport嘅撚樣都要check

要 沙士係好沉重嘅教訓

要逼班保皇狗一齊講
等班小粉紅發顛

北區、油尖旺、離島、荃灣、中西區同屯門呢 d 有入境設施既地方，一出入境大堂進入個社區時就由當區區議會檢疫

［議員做野］新加坡係所有中國遊客都量體溫，屌你老母張建宗，香港淨係量武漢客？